小妹我急屎！

點算
在男朋友家

係個口嘔出黎

認真post

呀～～～～～～～暗～～～

屙係男友把口到

然後叫佢用條脷奶返乾淨

懶左佢